有無人試過澳洲學滑浪？難唔難？危唔危險？

如題
見到澳洲啲沙灘都無防鯊網 而滑浪又要去啲比較深水既地方 其實危唔危險？
會唔會好難學？
再加上小弟有啲肥 bmi 26左右
平時係沙灘游水可以出浮台來回 唔洗任何輔助物
咁樣既能力足唔足夠滑浪？

求有人真心解答

其實aus 有好多開班教學 點解唔試下join 先?
陣間自己一個膽操操 唔睇浪報 浸親點算?

利申 喺bwb 滑過下浪仔既

之前係澳洲上過一堂兩個鐘嘅滑浪班就識
幾好，一個教練帶三個咁教，會易學識好多，好過自己完全唔識咁盲摸摸
之後就自己練下

未上堂前識過租板，但完全唔知要點捉浪

我係會去上堂呀 會去兩日surf camp
去之前想知係大概點

師兄咁犀利兩個鐘就學識
我無乜運動天份
報左個surf camp 有三堂 每堂兩個鐘

冇參加過 答你唔到
我諗 你報名之前會先了解下架話? 自己上網睇啦